[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (187) 你抽到既係銀頭定藍頭? 4

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

呢2日爆得咁快
諗唔到topic呀

weak

我勸dokkan所有ching同cd rom
真係睇中邊度想買acc之前
貼上黎俾大家評下價
好易會唔知價俾人呃錢

隔離pad post上次就有個ching俾人呃
仲要係連登仔自己友唔熟唔食

入長關打吓j又可以放返入倉

留名
岩岩成功過左三關破壞神
差隻老鼠就過到

用第7宇宙隊打破壞神頂盡一個道具

有冇人有新個張天使體菲
想借黎打超難關

得一突，你要就add我

又係你呀？

有冇ID?

零潛要唔要?

898712257

破壞神一關都過唔到

加左

抽到LR 體布玩布歐隊
當幾隻都變哂身後
打打下會唔知邊隻出緊招
隻隻差唔多樣

火龍哥fan屎lm
依幾日都唔見佢

屌！深藍達！

有lrnooo 冇難度喎

夠500紅幣個時 又想換47

0潛 ed

換47

勇者

lm

竟然換47

冇技學姐，又冇劍飯
剩係過左第1宇宙

比人質疑假膠後冇出現
佢唔開心了

見到有人冇學姐 冇劍飯都過到第二宇宙
可以trytry喎文強巴

隻學生飯要唔要十技？
唔想俾老界佢

當年立花單抽封面比人屌足幾個post
你咁樣都唔洗比人屌，真係無天理

我第1隻47都係換
上年下載紀念果陣換

呢層就唔知 食廢老囉

第3 宇宙點過

300石1隻lr斯
dllm bandie

重課到有彩 跟唔到

呢關唔食冇影響 都氣絕唔到

因為我人品好 無得罪人
先貼堂為敬

幾時出埋其他宇宙呀 好撚悶呀

咪係 你隻寵物點跟

另一無學姐劍飯

係度啦
唔知邊個咋

嬲完似一回合唔開必，仲有青年飯 技學姐 女合體可用

有
一突要？

講到我個時有得罪人咁

佢仲要係特登repost
星期六已經貼過一次

唔識日文玩緊國際服 本身用緊吉連 岩岩抽到呢隻悟飯 但佢hp130% 攻擊 防170% 吉連全170%
點解兩邊都sss?悟飯唔係廢好多咩
同埋兩邊d角色有咩唔同

諗唔到既時候就叫笨大執柒左佢啦

笑咗

新果隻技飯想請教下潛會定連好

幾時第2彈

劍飯係UR神卡 實力同頂級LR相當
有全格擋 無限疊攻防大

火龍哥？

呢個睇整體性能
唔淨止睇隊長技

吉連全170有咩用睇佢汎用性
170第六宇宙搵鬼用
悟飯隊長同隊員性能都是1等1
右係限定 左係普通傳降

唔係你就冇人型狗

想問下黃幣換到一隻 邊隻值得換

應該極意/吉連？

傳降就換力極意啦 好多隊入得
夾速極意 深藍又一流

達列斯勁到傻豬

就係人腳少先比到170
多人用就唔會帶170 正常計 唔係限lr果批
最胸一族當年都係最高級別隊長技 就係因為人腳少先三圍比到咁高
btw51菲上唔到sss就講多曬氣

但唔會有人用幣換掛

我會呀
boss隊好撚勁

上年傳降隻隻都勁
勁難抽

大家唔同命
上年我就覺得啲wpool難抽到傻閪

爸爸

你狗屎垃圾都要

死撚開啦

如果66連中到極意 就好啦 唉

大亂鬥仔妹勁過最後吉連

上年55連保底m達
比你參考

明白了 唔該晒巴打

同埋想問一問各巴打想升佢玩下 但唔夠鎖匙打 咁可以邊度搵鎖匙

下面係我個box抽到既角色 應該用邊幾隻組黎玩下隻悟飯 thx

中出即飛

包輸嘅書包
你識睇隊長技同ps未先

都係易

隊長技識睇呀 不過ps係咩黎？

PS = 被動技
你識睇隊長技組隊應該唔駛點問
鎖匙就要等佢送 所以你都係等到嗰開先打啦

明白了 唔該晒
咁唯有玩住隻吉連打下d龍石先

今次冇超激戰全開放咩 咁撚on9

睇返有開 不過佢問鎖匙我以為無

屌 佢玩國際版

合返體做人型立花狗算啦

唔要佢啊屌

送返粒耳環比佢哋合體

深藍達係咪 點連擊 dokkan tv果隻

我屌，打極意章又唔記得帶鬼
比佢元氣彈一野炸死

唔知係咪書包真account

嘩
書包都玩dokkan
抽卡好似好過賭波

ur果隻?
點會心

新嗰兩張悟飯都幾勁
尤其係wiki悟飯

係 舊深藍達炸我問

偏偏wiki悟飯抽得1張 金菲悟飯就10張都嚟

唔係佢黎

呢張圖真係好正

好彩問下 本身以為點連擊

newpost lm
仲未畢業
抽親都係警世抽 連pickup都無

新人留名 想問下隻雙人藍髮放過入紅幣未

應該要318先有

未 下次啦

你又新人
咪玩啦

就黎儲到900紅幣，係咪等到換技飯+體雙人藍髮好，兩隻都未有

兩隻一張都冇抽左1050石都見唔到一張

唔好扮新人wo
別想巴

LR布歐值唔值得用紅幣換 本身想換雙人組藍

所以都話大活動班屎忽鬼先會上水

留名

所有lr限都值得換
前提係未擁有

值

我都係諗住換雙人藍

銀頭係咪all in連擊

想問呢個係咩網

本身睇開
但無再更新

成班老手係度恰我哋呢啲新手

你唔入黎咪唔怕比人恰

比達fans 點都支持下
見都大家都仲有玩

剩恰你姐 咁點

真係要問
宜家啲卷係
38 32 10張?

Block撚左
但冇佢呢d課長我地又冇石收

睇嚟要喇

鴛鴦巴係咪本身都有米見你真係冇停過咁抽

正石仲可以係咁課

連擊會心各半我覺得係最好
因為有2下必定連擊，會疊大潛解連擊既機會，會心變左身都已經有70%，所以我會主連副會

有錢就是抽到爽

做乜block我

要經你批准?

今日果昨日因
自己以前做過咩 而家自己受番

有米就晨早彩晒喇

咁呢到未算多 set咗價俾自己的

唔好忍住忍住
等頂傳再抽過
雙平台再靠你

你仲未彩咩

試當真post見到好多龍珠手足

謝師兄講解詳細

最撚憎TVB 仲要幫套on9撐警劇拍MV
真係好撚野

成班垃圾fans

有邊個

嘩你究竟課左幾多

3LR

從來無睇過
睇開台灣嗰d

課左幾多

牙葉is watching you

其實香港d ch創意好低
抄網上d gag照讀又一集

希望阿葉仲記得我同佢互彈賓周嘅賭注

佢同油王仲有段距離

又係你

又炒150石

岩岩80抽一隻限都無 得隻新力菲利

我得堆廢ssr

嘩 打死人咩

抽咗咁多嘢
發現得藍畫面同全仔先中到比達

所有組合 合體 乜柒都好都係冇
辛撚苦

痴線喇 下下中咩

少少喇

冇法子
我唔係想抽悟空 但佢啲柱我真彩晒咁濟

所以咪抽左千六石都係唔中或者擦邊
就好唔順氣囉
個池大成咁
然後又一堆r卡，十抽可以有一半都係
最後送張史前生物俾你
屌佢老母

6r+1史前生物

課又係咁 唔課又係咁

中依張真係爽

痴鳩線又話超高機率閃
隻速極意都唔知閃唔閃到一半，尤其係對方出必，啲機率低到

力極意就幾好閃

力同速極意 大家會唔會潛閃？定係都係all in連擊

兩隻都好好閃 潛玉加下閃

點解？大家都超高機率
無力極意呀屌

900石落曬海

極意就黎過一千石

頂傳永遠特石內完
因為出下一部頂傳就有
抽到仆席嗰個都戇鳩鳩

好心d物語道具就比人換下回體肉

屌啦星，打第2宇宙打到得返一滴血
隻體blue唔出多下必，之後俾人開必打死左
仆街黎

想知有冇巴打過千石都仲一隻唔中

我
千六石一隻都冇

咁玩法會唔會俾日本仔告

上pool around 千二石唔中（但有中1悟飯同1超4悟，仲有幾隻限）

真係應該有保底或者紅幣可以即時換最新既角色

0課150石2張都抽到

講左好耐啦
佢根本唔想俾你補底
認真5石一紅幣（一抽一個紅幣）
佢要換都要抽足4-500抽
即係2000-2500石？
有冇計錯？
佢而家仲要唔係即時俾你換
真係笨大啲驚先會咁

一千都換

見你地課開緊係set低個機率

呢啲咪食屎狗營運囉

告乜撚野

依家好唔抵佢拎雙第一
咁樣玩玩家法
希望日本仔課到炎上告鳩佢

告乜鳩

年年都係咁
好似見過有年二千石一隻都唔中
跟住先出紅幣系統
俾人屌到仆街又係
話唔一早出
以前啲幣冇撚哂，變哂億下載啲sr劵

破壞神關走去睇人record諗住抄隊
屌你老味用佢果隊半血都打唔到就死左
到底係咪外掛撚

以前10抽無保底ssr Tim

力雙人真係好撚勁

個段日子真係喊出黎

係咪人地高潛咋

我記得第一代超四合體未有保底，500石先得3隻 SSR

雖然我零課, 但見倒咁多 ching 千幾石都唔中真係好慘

唔好彩姐你

你知唔知邊隻坦先 有時排第幾位都有唔同效果
同埋有時都睇運 試多幾次

但個陣有變超3已經叫糊

兩次藍頭都無極意 仆街笨大

有無佢個隊黎睇下

食屎笨大

中乜?

LE布歐無持有，一定值得換

拍定手先

乜撚都唔中
所以咪食屎

破壞神啲關係咪冇得復活？定我get錯條件
比達俾人打過7下，入場血50%以下，比達在場邊個中招死都可以復活？？

呢ROUND俾人打3下
下ROUND出黎俾人打死先可以
好似係

仆街get錯哂
姐係俾人打夠數目,隔一rd出場死就復活到？
洗唔洗一定要佢做死果個

嗰rd柒達係場就得

唔洗 邊個死都得
DK條下面個心心係顯示佢果回合有冇得復
個心心郁緊就係發動中 可復活

Oh shit原來粒心心咁用 唔該哂3位巴打

咁如果有兩個復活角 係咪都只可以復活一次？
遲啲斯路布歐菲哥實會出復活角成堆復活角可唔可以復活7次

試過好似唔得

好 過11點再打隻老鼠先
以為復活到冇用道具on99

可以發動嗰陣條血下面個心心會發光

打咗勁多次都被秒

邊關邊隊呀

4關 每一關都抄你地隊

Btw終於中比達

恭喜曬

冇石追啦

佢話refunded 大約幾時先收到錢？
收到又再追過屌佢老母

退完再課返感覺好危險

我都唔知點好
抽又唔係唔抽又唔係咁
唉
灰到嘔

唔好課啦等第2彈d免費石算 唔中咪半年後換囉 係升遲一陣d link姐

岩岩左r右r50石 又係炒

啲二獎lr全部彩哂

你好撚煩

你都係

想追下柒達都唔得

幾時先會再有石打 差100石先抽到三次

仲有無機會

我依家先覺隻人型狗好煩

係lor

我都覺
咁下年週年先再見

100石難d wo
你睇下拳關極限關仲r唔r到石

今日又先課得1pack
課多幾pack先喇

我都想煩下你地

Refund 左9800左右日元
屌佢老母

棄驚算啦
得閒睇下dokkantv抽咭打關好過
使乜自己打

唔抵屌

你仲有特石？

估唔到咁都過到
無好敵手隊長諗住試下知屬硬屌
點知負負碌碌靠兩隻三周年都夠力

有
唔係課左好多
剩返啲90石100石未課

屌佢老母第三宇宙洗唔洗roundround開大呀
屌 又要等聽日 on9閪關

一關都未過到

終於過哂4關，第1宇宙用左極意速隊
終於試到復活
不過用極意見到必殺打落佢度真係會嚇一嚇

屌 我打剩佢渣
捱到最後一行血都唔夠 佢排頭位有一個攻擊 就係開大
好撚嬲呀
呢啲閪關都要限次數 笨大仲想迫害幾多人

好難打 唔用道具 唔知點打7777

我3週年抽左萬幾都無兩邊是但一隻，咪又係咁，玩得龍珠呢d大ip game要接受到喇巴打

以前射波出到超3會好開心，而家見到會屌鬼

我仲以為你課晒特石

你預都要一個月先退返去卡

隻深藍達成日有個問題
次次入動畫前卡一野 跟住個傷害計出現一野就消失左
有冇人都有呢個問題

有，出招前必Lag，如果出完又lag 即係又係出必，銀頭都好似係
仲有之前有人反映既第一下比人打會白光背景

有無巴打有大亂鬥lv2隻boss既組隊參考打極都輸

仲有入場行會有d白色線

所以你咪定時重生

未啦
九百石之前草落

退左了

放純色隊正跟唔難過……

無銀行飯,,

舊知極意應該點咩潛比較好

銀行飯我當隊長用，無就放其他隊長（技品、紅神悟、LR龍拳等等）

咁有乜先得架 真係講到口臭
比個box黎先知你有咩腳架
但正常超技都冇可能會輸

我再試試佢先,唔該巴打

琴日用頭腦戰+布歐篇過到
雙力lrooo

其實都係好講運，佢連續3回合出必你都係等聽日11點啦

潛閃救救超高機率閃
講笑 一般潛會
不過我準備用多出黎既極意將d潛換哂閃

維斯盡量留一粒for力比估變身後用
我都試左幾次
免費lr藍比古就盡量用12氣必殺疊防

我無學生飯用左力杜、無閒、力比古
初期有道具力杜同比古真係要比佢出下必
之後無道具出必都無咁痛

力比古要落咩人？
速比古、劍飯、仲有咩必落？

依關有全體必落速比古自殺架wo
我用左無閒、力BLUE、力杜、劍飯、學姐

我都睇唔少人講 知極意啲閃流流地 成日閃唔到

見好多人話布歐編打哂
以為要落速比古

除非真係好缺隊長/員
唔係都唔會落佢

係可以打哂，但中間D隊員要自己轉下

我自己4關有3關都係用力比古做隊長黎過，係第1宇宙用左銀髮整速隊

慘 當年啱啱出 個個濕哂 而家

我都係用力lrooo
真係無運 差啲殺到佢變俾佢反殺
如果嗰下係普攻已經過左
Btw 我落左力維斯 都幾閃得

終極人品流
力維完全食唔到隊長技
食一下就收皮

變左身後咁講運點落得手
而家難個啲關 佢閃唔到中一下可以re得

原來個個都係咁

好彩啫 以為係自己部機太撚廢

維斯交到功課㗎
反而隻力藍ooo 同力lrooo 頂唔到

又一百石掉落海了

最尾兩隻乜撚野垃圾黎呀屌

收手啦 冇入我地data呀

棄了
弱撚智
千八石都有
打埋堆極限課金之路啲石都冇就算

仲差35石先抽埋最後1+1
唔知邊度r

真係痴孖筋
玩咁耐第一次抽到咁
已經完全冇興趣再抽落去
有石就抽
打下極限課金之路應該有石抽下嘅反正好多關未打

全王 藍星 時光倒流 藍神全部都未見過

唔關事 當年出的確係好勁
變身條件容易控制 打土日只要半血入場
佢閃到你就已經嬴 宜家打啲超難關
擺明將會心 連擊同閃個機率調低左
以前極意悟果浸水勁到on9啦 話佢果時都唔勁果班大部份都印象流
但已經係幾年前嘅產物 跟唔上時期好正常

個防要起碼疊到20萬以上先頂到普攻 用雙人比古的話就入埋潛飯
力藍比古都仲可以 雙人比古就唔得了
雙人比古如果想穩 留到1粒維斯比佢變身後打反擊係最理想狀態
如果夠密集 單係反擊都有機會打到2行血

時代既眼淚體潛飯
當年全屬性+3氣 招必超特大 不知幾撚勁
依家場都冇得出

好似一出109定110集就開pool 仲要等左勁耐先出dk

舊新手想問吓關極意點打
隻元氣彈吓吓都一炮收我皮

封必道具

諗起Dokkan TV

可以用速金菲頂/用占星婆婆/畢拉夫

D 關打晒未
仲有十幾日應該夠

唔打關每日派免費石應該都夠時間抽埋佢
利申:我差45石抽埋1+1

課喇 35石就

想問下隻5週年力格比
擺第三位出主動技係咪無連擊？
我記得之前都仲有

個陣有bug姐

儲啦
完3+1前夠35石啦
課開就想課多幾轉架啦

咁攪睇住 ban account

Booo出到兩三下必就夠頂
LRnooo要出咗必先頂到下佢招必
盡量比佢排1位出咗必先
對手先攻就放劍飯嗰啲
可以嘅入隻力M達轉珠補下血
剩低就係靠運希望佢唔好出咁多必

真

同意
真係要啲運
大杜殘血時再次成為MVP
但只係因為對面傻左連續兩回合唔放必
我剩5%左右血大杜擋都係扣幾十捱到
而佢又擺得多喺中間位
我隻LRNOOO可以加完防之後反擊削佢血先贏到

長期滿體勁悶

你隻Booo未彩嘅

唔好提
當年天真以為可以升兩隻
而我又升錯左隻未開路嘅

力雙人應該點潛？

咁搞笑 無彩到差好遠個實用性

主會副連

過到第3宇宙啦，隻nlrooo真係好屈
反擊大大力

終於

大把野打你唔打姐
龜仙人刷哂25技？
2隻lr章打哂？
換老界道具打哂未？
link升哂？

隻game係咁架la,
你仲想有咩打

人地疊兩次
我至少疊六次

究竟有生之年仲會唔會出新既冒險關/神王石任

是但啦
覺得無野打咪熄驚

佢係咪玩外掛果個

抽卡最好玩
其他都係陪襯

打到上500 rank拎埋個20石抽頂傳

咁快準備抽頂傳

綠石唔係仲有幾隻可以換

到最悶嗰陣我會換

中晒大獎啦
唔會再落pool

係 你唔講都唔記得

又炒300石，加埋抽咗1600石以上，乜都冇

第一rd 除非力ooo + 技學姐食哂招，否則都要用維斯

第2粒留著俾力ooo變身後反擊用

隊就無問題 係排位同運氣啦

係 朋友彩星好緊要

想問而家係有幾多張66連抽卷

32

凖備幾多石先

我應該拎齊 暫時係咁

50石就中啦希望

想問有無link睇組隊link
睇咗頭post果條link 新角色未有得睇

記得+1

諗極課唔課多150石追比達 但見大家中曬伏

博盡無悔

係 果陣好識做 開頭仲驚要抽第隻

其實呢都係用過一次 之後已經無再用過

食屎狗

真 就到50石勁high

用過一場好似殺撚咗你全家咁
講句無嘢打又要俾你啫 同埋好似無咩點見過你
其他長期上水果啲當講下笑無問題 心諗見都未見過你 無啦啦咁搶口 無撚嘢？

等免費石算啦 我都係打完大亂鬥就中

算鳩數啦巴打
呢度成班老屎忽圍爐
我些牙吓抽到咩又俾人話煩膠
上面嗰兩條友一個重複po自己抽3張lr
一個係撚咁呻自己柒達 又冇人屌鳩佢哋
心鳩淡

下 佢地同你講笑姐 起碼佢地活躍開

不過算啦 我番個言都俾人負皮嘅時候 幾撚on9 男人老狗 又唔出聲 係依邊啲風氣咁撚差 記得又年前新手問一問嘢就話唔識自己睇？

屌週年都唔出舊限eza

完左 3+1 出俾你

LR 深藍達 潛 連擊 定 會心？

連

謝謝告知

極隊邊個話過唔到

暫時只有32張，之後等part2再囉

嗰個推啊婆落街無啦啦屌柒我喎

仆街記錯 係夠啦大個啦

第二宇宙應該最易打

出多幾關破壞神等我哋玩下好過啦

我有呢隊
今晚試下先

第7宇宙eza會唔會係石抽技17 18號
另外仲有物語兩張雙人

物語兩張雙人應該係Z區

悶到好悶

番工好忙 唔得閒試其他
我冇邪波 如果有邪波就其他都一定過到
依個係肯定嘅 邪波有極屬隊長依個易夾

邪波同排骨飯係今次關都有用
睇下黃金週有無機會射斜中

我話你一句好鳩煩3隻字就屌人老屎忽圍爐
喂 我中一隻咪po一隻 重咩復

你自問自己係咪重複講先話人喇
兩個post你留言 10句有9句都係到show off
講自己彩乜彩乜 又彩晒
唔係唔俾你show 但你句句都講 你唔煩我都煩

我自己show完就完
我海豹都唔會block 中到開心咪些牙下 我唔介意
中到曬下好正常 但唔係不停掛係嘴邊

負皮唔關事啦 有啲人係每個post
每個留言都負皮

拜高安就算啦 雙人比古同潛飯彈起
係因為佢地有擋傷 防up姐
用邪波一樣得 邪波仲要加埋自己友防
變身布歐我都玩番好耐冇用果招
壓血去到變wiki布 咁成隊又再硬啲
我斯路好似直頭冇機會變身

布歐隊入隻斯路都係凳腳多

又有花生

佢應該講緊我po幾次十抽三LR無人屌

咁都有花生

唔知30石eza係繼續eza舊限定係石抽普ssr
第七宇宙既話除左技1718 仲有冇其他卡
減肥布最後冇落場同埋近半年先dk應該唔會

唔係點推po

咁都過到
布歐疊三次防之後已經開始穩

每年都好似係咁
主要係因為大家上左水
人多左就會互屌

但呢隊人腳布歐應該好難18氣 要特登留珠先可以疊到防

屌你送十抽未

一年得2次我要炒熱個場佢

其他都輕鬆爆氣 留多幾粒比布歐唔難嘅

請問點過？

為左笨大傷左和氣
值咩

大家互屌之前諗諗譚德塞個樣

打物語拎潛飯魔童握手菲林
拎夠100

武肺冇咩影響？
今年扎炮咁濟但當休息做自己野

努力刷緊野 得閒花生下

有撚話你咩
話緊個夠啦大個啦
我彩咗乜又唔可以講？
我每次彩嘅夠唔同啦屌
純粹些牙吓又要俾人話煩膠
大佬我課正石抽番嚟嫁屌
你屌我我唔介意 話哂你仲課得癲過我
但係俾條撚樣話我煩膠就好撚唔gur

都唔係 回血有攻有防
班布歐keep住回血就令到佢ps可以keep住高%

你話有條友日日走入嚟show po同一張圖
嘢又唔講跟住走就屌姐
更何況平時我就好鐘意人型狗派膠嘅
講句話佢好煩就記住

咁嘅人腳 唔用布歐都得啦
速果隻撒旦布歐都唔錯 用得過

花生花生

兩個都咁大年紀就咪咁燥啦

街邊好戲量扮嗌膠咁

兩大課長極速和解

同埋我有撚10句有9句show off咩
我話呢度老屎忽圍爐係我錯
但係一定唔撚忍佢話我煩膠
隻驚係得抽嘢些牙嫁啦
唔鐘意睇咪咪撚入po囉屌

屌都話唔係話你
你屌我我一定冇撚所謂

仲記得依個團 你好野

係咪執咗好耐

特登解返人型狗食花生
順手加埋佢用佢d彩星限

演技太差
一男一女望住d途人噏對白
係人都知係假

我又係解返嚟食花生

人型狗做乜扑

之前日曬夜曬太煩所以扑咗

拿你咁俾佢屌喇

好記得零幾年成個地鐵都係佢地《駒歌》張poster

俾人笑下拮下姐 就唔好咁燥喇
我縮返入老母個閪到先

咪住呀 比我屌多兩下等你坐唔到先

新手想問點解咁多人都會落LR隻知合體
究竟對打破壞神關有咩幫助? 當仙豆用?

關唔關你事呀
可以咁講 同埋出左咁多年唔彩都2 3突
當多粒仙豆 反擊再扣多d血
破壞神關就係同時間競賽 你愈拖得長愈危險
但最好唔好比人剋屬去擋

除咗仙豆 食到隊長技
出得耐個個有潛 易會心 食道具又坦

係布歐篇&頭腦戰入面
又頂得又打得 點解唔落
又唔係個個都咁齊章

原來真係咁
btw我都驚未合得切體就已經比佢打死左
順手想問多個on9問題,我睇人地打破壞神關d片
見到有人話速果隻比古洛落隊係拎黎睇到破壞神幾時出必殺技
但點解我自己禁隻比古洛果陣見唔到佢被動有寫可以睇到幾時出必既

補圖

因為要EZA先有得睇

早知啱啱就唔答嗲喇
咁就唔使縮嚟縮去

ok,唔該哂咁多位巴打解答
出返去刷eza先

40%血以下先有
btw你eza左未

EZA完係40%血以下先有得睇必

升都未升過重升緊其他角
下隻先輪到佢

未極限Z

我千七定千八了
乜都冇

太家估今年會重制邊隻LR動畫？

人型狗我記得佢係串柒柒先封佢

我跟特南克西學

大波

應該跟返初出既次序

Lf 魔達 大波 大杜 hehe
好似係咁

重制有撚用
到今時今日都唔肯出eza
On99

D日本仔120抽都出黎
我120抽好似消失左咁

個好友系統真係垃撚圾
想打超難關搵個隊長都成日搵唔到
尤其係極既隊長，長期無人掛

我冇曬過box 抽中乜乜乜
快d番去奶乾淨扭紋屎忽上面d米青

DOKKAN TABLE一直存在
隻驚唔可以追

有冇唔用道具嘅拳擊機攻略

悶up
幾時有新活動有石拎

所以點解要add post嘅人
就係無人掛可以係post搵人幫手

出都出35 魔童 天津飯餃子先 第一代lr起碼仲有攻 免費果堆完全係垃圾

上次咪約咗佢出去奶袋底

add 人型狗做fd子幫到你

仲以為有花生食

龜仙人都刷到夠哂數悶到抽筋
有冇巴打記得上年大幾隔幾耐先第二彈

成個月

岩岩去廁所蛇王好似搵到自己冇技邪波嘅正攻法
番屋企再試下先

一早有 成日係榜見到兩大課長啦

唔撚係掛 應該2月完哂123彈

都離曬譜 1個星期唔夠已經要我入去破壞神關試隊
試都唔緊要啦 當我咁犯賤好鍾意玩dk
你仲要每日限我rd數 我頂你個肺

限rd都on9

上年好似去到16 17號先有頂傳抽
免費ur eza係14號有排等

但上年好似踏正2月先開始？唔太記得

上年好似都係1月30號
10號收左黑悟關 過1 2日就出LR
點都好繼續悶1星期啦

搞掂！

收到！

仲有放技學姐閃
不過帶定鬼就得

邊關升link
唔記得咗

關關都升得 唔洗記

23-8

悟空傳升唔到

升到 同一隊入場連續打20次會有隱藏bouns
link會一次過升5lv 我宜家半個box lv10曬

係喎 好似改咗打10埸就得

洗唔洗打死隻悟空的

屌 諗住合體藍頭
個影肯定係悟空嚟 點知係知果隻
不過都有隻lr布安慰返

無晒道具
點排好，心急上人

唔比你玩得太快

隻速悟放第一位
博閃

我會極意悟 雙人 悟飯
駁閃到

食唔食到開超必，定係留體珠比xxx回少少血

每日3次真係好on9
獎品又唔係豐富 俾人試多幾場都唔洗死

食必應該要死 閃到應該佢即死

直接開超必 博秒佢仲好

屌好撚驚

咩關嚟

你未打哂咩

極限超難關打極屬

呢隊野 入多次都唔難過
咁齊腳

極意1 食彩珠六粒超必搏連擊會心
飯2 倉管3
應該過到

做咩帶龍拳

剛我一樣

過到了thx巴打
屌佢一下超必唔死，好在出多次必

技屬我冇乜腳

極意好閃得又易會心 連撃
所以唔怕

依家得藍星 全王 同維斯倒流先有一定有lr

我好鍾意玩dk撳珠仔
用唔同人腳入去試
睇下仲有咩人腳可以用

藍頭都係LR 不過唔一定係封面

個復活係咪要比人打3下仲要50%血以下先出到？
閃左係咪唔計比人打？

閃唔計

係新lr

頭先飛緊果時出廢柴三人組 然後爆玻璃 見到烏龍出嚟許願條底褲

藍頭唔一定新lr

我藍頭中45

我話藍星全王倒流先中 新lr
打漏隻 新 字

仲未抽到兩張封面
但用過Friend list 既卡
覺得牙達好用d

德巴抽得中嗎？

唔好問幾錢

會唔會refund

唔會喇
我追唔到nlrooo呀屌

痴線佬

.gun

火龍巴好掛住你

又幾皮野

又話唔鐘意 咪又係追到彩

見佢喺其他post好正常

冇
保守估計唔過6000

抽左咁多換到彩都得啦

你指正石6000

抵晒啦
6000我未必抽得中

係

辛苦課長比彩星我哋用

你聽佢鳩噏啦

Sad

點夠你玩

助養下我
識自己去廁所

跟一隊助養 比我中一隻7達就夠

差200金幣可以換到力極 唔知今次頂傳係乜

應該有一張係mvp

下真架?
咁如果我打d 0體既關,入去輸左佢計唔計?

痴撚線
琴日用你見突三就知你課左正石

日本仔都冇乜咁癲

Moko tv 到底要抽幾多

唔係我真係唔係鳩噏
申利咗先 我唔係想串
我屌 我真係淨係想追nlrooo

mvp係17號？

有冇人有LR那達斯
可唔可以掛俾我

我好想同你交換

唔中 得啲柱
等佢完3送1 再抽

諗住抽彩 ooo?

唔洗你擔心
著件緊身衫 淨係zoom住個心口 就有大把人課比佢啦

個被王追每隻兩潛
我就唔得喇

我都係想追nlrooo
抽到比達2潛都未出一張
跟住自己用紅幣換算

直接追到彩

原本係
依家不了

幾日前明明見你話抽完特石就算

抽唔係問題
你俾d野黎玩啦

佢唔係諗住嗰4隻破壞神頂到咁耐啊？

你未彩咩

年年佢都覺得係
明明只係遊樂場

求其改個cat就整到既超難關
俾人入去撞下都好呀

抽d新cat黎都唔知為乜

唔夠cost係咪打尾關算???

未 所以咪屌佢老母
我一次過講晒喇
原本第一pack正石隻ooo已經2潛
咁反正都係柱 諗住應該抽多少少就中
3潛就諗直接換多隻咪撚煩
點知第2pack佢又出多柒達
更住到柒達彩埋 佢都唔出 47都冇
剩係速藍達 希特無限loop
依家都唔知算好彩定唔好彩

完埋個傳降 就修心養性 等7夕喇

我仲以為會有新一輪極限超難，點知唔出
雖然黎緊果堆關，有幾關變極限超難唔知點過
（巨大化、特戰隊）

呢d垃圾cat敵人會廢d

那達斯？

第2 3彈出喇應該

重點

傳降好似無特石?

過幾日就會見到張彩星nlrooo

無記錯會有3PACK 90

追埋呀嗎

頂傳好似5pack?

課哂特價先一隻銀頭

紫石換力飯定體17號好啲？
兩隻都未有

換Lr

完pool前 希望

MVP而家抽都得啦

呢隊裡面有3隻都冇 我都人火摺埋先

抽唔中

頂傳唔只3pack 係傳降先3pack

同埋我依家抽緊上pool
柒達中了

無悟飯

咁3粒紫石換嘅lr入面
我無體杜 力貓 龍拳同銀行佬
邊隻最抵換

銀行佬 bj4

仲有咁多咁我就放心免費騎了

體杜啦 勁到on9
體杜=bj>>>>>>>>>>>>all

好似上年傳降都ios第一
你都有份

原來體杜我已經有早排新年抽到未升唔記得左

MVP依家都仲算好用，但第7宇宙無佢都好多選擇，人造人有咁多隊長（21、51、13）過超難關應該無佢都OK
力飯依家黎講廢卡黎，如果有混血隊長就唔洗換

銀行佬啦，如果你遲下抽中變身銀行佬可以夾link

第7宇宙都幾齊腳
混血隊都有隊長呀

如果真係要講 mvp會係第七宇宙暫時代唔到
+3氣等於以前嘅rose一樣

+氣我依家落新果張技飯+魔童 抽到二突咗
都有兩氣加 其實都ok

你120%隊長係咪全部有？其實體BLUE、超17號勁到爆
如果真係要講就MVP點都好過力飯

兩粒紫石換到嘅差唔多都有
體blue差一隻彩

大把人傳降課黎追周年 實上第一

因為其實銀行佬我知幾勁
但真係無隊落

10個有12個都咁講

課左2粒唔爭在啦
要LR好過

唔係呀 課哂三粒喇
只係比對換果幾隻lr
其果我換mvp+體blue去彩埋咁 應該實用啲

你47未彩

3潛 仲要027 025個pool個陣

都唔知話你好運定唔好運

我都係會揀LR行先

就好似上年7夕課爆想彩兩隻合體
佢剩係出雙藍頭
唔係話唔開心 但自己想要嗰啲又冇
個心情好忐忑 有啲唔失望 今次又一鳩樣

追
繼續追課到冇特石就完了應該

一定唔揀黎潛啦
有新卡換新卡
彩左遲啲抽多隻你會想喊

最緊要識得劃線

我換左力邪波（本身無）
多左2粒換體blue同超17（本身1突）

火龍哥偷偷地負評

人型狗ching有冇ID
想要你隻彩星LR布

1504674874
你都填下

填左

佢full左加唔到

2潛轉左頂住先

就黎忍唔住課紫石

差第4宇宙就打晒

吉咗個位啦

一早課曬 依家等佢傳降特石

襯呢幾日盡量打曬D有可能打得贏戰鬥之路同悟空傳先

BTW 劍飯真係好好好撚勁
疊到上150萬防.......

終於贏到老鼠仔，成功復活到唔該哂教復活既巴（絲）

咁快手

其實疊到3-40萬乜都夠
變身打快好多

變身唔會減防？

杜拉格斯變身後會無曬疊左的防

從來都唔會
以前D人話會多數講速飯
因為速飯個被動由基本攻防變左食珠所以先會低左
食完珠加乘之後一樣咁高防
(好似係)

我係真絲

收皮啦 連登冇真絲

爛口絲

正確滿分

好型

杜拉格絲

真係好有預感頂傳係呢兩個

合體機械人

我估MVP點都有份，唯一一隻第七宇宙暫時未蒲過頭

仲有無閑16號 1617號可以玩

sorry 1618先岩

18+無閑應該唔會啦

加左啦
差第4宇宙未過到

文強巴唔用力雙人打嘅

見人用柒達都得，試緊一鋪

加油

決定以為週年先課, 當期勁卡全部變哂柱易中到 彩咗一兩張柱先得一張週年

以後*

爽啦有排玩

見到支那隻龍珠激鬥出既lrbooo既被動
作文咩
dk衣d都覺得長

咪即係legends咁

屌張卡面同dokkan一鳩樣嘅

因為跟本照拎過去用

同版權
梗係環保再用啦

所以ip game黎講笨大都算無恥
無成本玩野

好耐冇玩legends
咁得人驚

笨大不嬲係用最低成本賺最大利益
永遠係贏家

玩過一排
覺得太悶del左

同一隻rx78出左過百款模型

咁佢都有改進嘅

講真改到咁
已經唔係最原始既高達rx78
望落同unicorn更似

咁有人做水魚買佢版權，係笨大角度唔通唔賺你錢
仲要送部上海自由比你

支那驚就唔抵可憐既
不過笨大咁19
抵佢d驚搞一隻死一隻
要靠dokkan黎吊命

明明個content都去到盡頭
都年年谷行營收
好似每年何家推呀新哥出黎拜年咁

今日放左隻新股，賺左10k
睇下抽唔抽卡

4%你抽中左?

咁旺抽得過

打破壞神條fd list 都係用同劍飯技八婆，點解個個都有係我冇

因為冇果d打唔過去

微創

冇咪用番純色隊 冇話過唔到
極隊都過到 總係睇餸食飯嘅

高開
fatfat

唔係人打

我冇劍飯同技八婆都過左1，2，3

肥仔水喇 我抽唔中

D運去晒中比達

抽中唔只中比達喇

我抽1中1

屌 咁撚好彩

記得週年去到最後一星期會送50石？
類似感謝大家支持咁上下既回禮

幾時死 點解你咁難死

上年派左30石
點知比魯斯竟然IOS第一，搞到笨大無派30

唔中
快手都唔中

下姐係因為週年感謝派左30
之後出體神貓上第一冇派？
已經唔記得，淨係知20抽中到lrbooo 之後抽lrbxxx大爆死70個7次由pool頭到pool尾都掉哂落去唔撚中

神貓上到好似係啲人課特石追週年

同埋神貓D柱都正…
憤怒悟、古拉、變身7

出神貓 週年pool都未完咁搞笑？

神貓4點開pool…
但特價大約12點定1點就有，夾住有2個鐘倒

講起神貓 今次上pool一隻八婆都中唔到

八婆下pool wo

八婆STEP POOL中到3突

打錯左-3-

我反而抽咁強一張神貓都見唔到

鴛鴦神

又扮絲

我抽到

神貓幾勁講真我零潛

上pool連界藍同25都抽唔到
我想突呀

有冇得抄？

睇下人地record, 都會有唔同隊參考
最後都係睇排位同睇運

畫師生日上修

pad有幾多個畫師

富士見究竟幾時上修

唔係今日就聽日啦

關羽連究進都未有

出左隻魔關羽啦

有無人可以借隻第6宇宙嘅隊長
Id: 2845705205

Ed

ED

我諗死咗我都要喺下面彩埋隻ooo

送俾你 見你係絲

唔要啦 你果d有愛G 成日同人型狗69

仲要？

唔洗喇 唔該曬大家

屌好友系統幾時改下

最少都改極超各1俾人長掛，另再加用緊果隻，total 3隻，12hrs更新一次，一日一次真係dllm

應該要極超各1+1隻好友專用

笨大依家寧願整隻0突npc畀你用住先
真係吹鳩脹
垃圾好友系統屌足6年

終於過左極超難關唉屌仲有11關

慢慢打啦
打晒就冇嘢玩

有排打,成日打到第二三關就一下打返出黎

真係有排打 因為要等佢更新

咩黎咩黎咩黎

100抽 限都冇 屌你老母

我比達悟150抽先得隻力超4

有冇人會升呢4隻諗緊升唔升好
(雖然唔夠幣)

乜撚野抽黎屌你老母

痴撚線出杜舞
有飯但連出七隻r
做乜撚野
我想要新限真係咁撚難？

彩左隻m7
無用
換lr行先

得你先有恆心

有冇試零秒出手
我之前都唔信 但今次除咗第一隻7達
其餘個四隻我都0秒出手

而家黃金一小時唔中
就好似注定你呢一次唔好諗住中咁樣
啲柱出撚哂都唔肯俾你一隻新限
閪驚閪營運

試過啦
出史前lr
基本上所有都市傳說都用過哂
都係唔出

其實今次兩邊邊隻勁D? 只抽到悟空 諗緊下次先換比達

試過 閪曬
隨心抽算

根本而家唔係黃金一小時就好似注定你要炒咁樣

關咩事
大亂戰個個月都係咁打架啦

嚴格來講兩個一樣勁

唔會嘥時間彩

撳幾個掣 唔算嘥時間嘛

我都彩左隻悟空 果時為左成隊悟空打悟空傳
其實都幾好用 超難關我都有落過

比達易啲控制復活機會
同埋閃 減傷兩者揀我鐘意減傷
我覺比達好用好多
但入得隊都好難全linking 係缺點

我黃金一小時炒1200石之後幾日加埋炒多500石以上一隻新限都冇，冇data點都唔會中

打唔贏大亂鬥

唔撚係掛

同你差唔多
一小時炒九百
之後都加加埋埋千一二石
應該有兩千
冇data都係唔好妄想
課埋特石當儲紅幣算

有冇人知道深藍達隻figure 幾時出?
抽唔到想買番隻實物

感覺上極悟輸出高啲，速屬先天優勢(免費lv5連擊）

點抽都唔中個d ching
你地係咪唔記得左之前垃圾營運漏出左機率事件???
有d ac入面如果你冇果張卡data你就算抽到破產都唔會出架.

七連r真心經典

唔夠腳

有冇攻略

可以點
唔抽啦屌
痴鳩線

我下次換好過
我布歐同lrnooo都係今次換先有

最慘係岩岩先夠換一隻

到時睇下抽唔抽到

買個石帳喪抽當安慰自己

想要限咋
LR呢啲已經唔敢去想

下次要等佢撞柱撞返出黎
又係想死
因為到時你唔想要佢

限都冇架,真係痴痴地
然後你以為佢會出俾你?唔好意思得限咋
唔係藍星球、全王、維斯,都唔使諗
咁耐好似見過一次全王,一次藍星球,維斯未見過

抽唔到呀
暗盤上到400

收手啦... 見到巴打真係all in哂
冇新卡好傷

唔試下單抽大法，上年好多人中

比達個POOL真係伏撚到顛

乜都未見過
好撚懷疑我個ac係咪真係冇data

係指佢有藍星球、全王、維斯咁耐
只係見過一次

單抽大法好似咁耐都冇中過
就係單抽?

佢地攻擊加成一樣
攻擊白值悟空高d

單抽大法係等 立花教上水先抽

又要拜教主

我上年週年兩張都係單抽抽返黎

就咁單抽？
定有石就單抽
定一堆石一直單抽

我240抽得龜頭

我係指我藍星球 全王 維斯 藍比古都未見過

我都係跟佢單抽中LRBOOO

剩係見到龜頭會篤眼篤鼻

咁我好少少,有龜頭有力八婆有技二M達
第一日一小時有出超四7同斯路,不過唔想要咁解
冇入DATA

今年我冇單抽中唔洗拜我

上年我記得D人癲到係個名加你個名就話中

10抽中？
照屌

我上pool 750石零pick up
抽撚到懷疑人生
難得出啲特別組合爆個紅毛出黎比幾隻垃圾我

咁又唔係既 今次撞柱中LR布同nlrooo都幾好呀

750石先中一隻

無record邊個知

同比呢度好多人比算歐

有冇活潑少女隊長借或隊參考
想r埋極限超難幾粒石
1624298916

囡囡而家鳩組都過啦

隊長用佢比你嗰個都夠做

囡囡很正

冇技學姐試緊用蘭芝

唔需要懷疑
已累計2000石
零新限

我係用頭尾蘭芝過 因為我憎主流野
佢幾好用

蘭芝好勁 我抽唔到先用呢隊

蘭芝同6星龍都好好用好夾

係限都無隻先灰

換左隻布歐玩住先心理已平衡

最慘舊限本身齊哂
比隻我開路都唔撚得
抽都抽到唔望中新野，中隻舊限黎開下路都無

頭先過到第二宇宙破壞神 夠50石 再抽比達 屌你金色字合體中兩隻合體8婆

爽啦

真係冇入DATA

呢隻勁
有聯合技

我都覺得係

抽左成160抽 叫做有d安慰咁

原本仲想考慮課多100石博多100 抽 依家都係諗下先

30抽

唔係正石就去馬

quit 驚保平安
諗下譚德塞個死人樣先

慘,仲有14關未打
超極力同速,仲有後面個十關都未打
極限課金之路真係好極限

你就好 一早打完嗰啲
只能夠入破壞神關砌下隊

特登唔打,因為唔知幾時要石

抽到極意彩星都仲得

16萬防食一下必都要扣廿四萬
到底佢將D敵倍到幾大?

根本破壞神關好賭運氣

開邊招技收頭好

仆你個街兩個池加埋抽左490抽......
零新限
490抽,然後每三送一,即係抽左大約1850石

講緊極限課金之路,破壞神我冇復活唔撚打啦屌

根限課金之路都係啦我都係長年累月儲石抽先過到一半關 係最近抽呢個pool先 課左60石

極

真係幾難打

抽到有啦
浪費晒之前d錢

真心想請教下第四破壞神應該點打？
知倉管食普攻都扣二萬幾
無理由一開頭就食維斯架
係咪要等倉管變身先有得打？
我見好多人話就咁過

我係一開頭食
第5round開始靠變身回血打

就係一開始最脆就要食

冇保底點抽到有

你冇打過極限課金之路咩?
下下都八九萬架喎唔食維斯
最慘既情況係兩下必出返黎
個打法都係差唔多
你唔驚咪拉埋隻撒旦去閃

未疊好防你拎佢地去硬食就梗係唔得啦
知果隻已經係3年前嘅野 個攻防倍率冇宜家咁高
又冇得疊 一定要用維斯頂

咁佢第六round 先合到體喎，得兩隻維斯都唔夠做啦

靠力雙人合體回血反住打落去

抽到中先停
上年隻lrbooo我好似抽左5千蚊先中

等11點後再試下，唔該哂咁多位巴打

不了,何必要咁樣作賤自己
特石都得返唔多
唔抽了,垃圾六週年,買個石帳當分身輕鬆下算

一開始用一個維斯
捱到第4round用力雙人補血
有得睇必之後會容易啲捱到第6round
知倉管變埋身 拍埋力比古之後再用維斯
就可以反撚到佢變傻閪

真攻略
唔該哂呀

落埋另外兩隻速比古同體藍比古就真係反撚到對面傻閪咁啦
不過落埋會唔會過到

留嚟辦年貨，封利是

白頭佬

孖到A尾都唔中呀陰公

一開頭冇必睇 會死得好慘

A尾

抽哂免費石唔中就算 今次好難抽咁

比達pool 淨1+1未抽，今晚11點夠50石抽埋佢好定等頂傳算，下pool差mvp未持有

學姐有冇得打技

有，生存篇物語

有無巴打可以借隻高潛LR BABY 打極限超難關 ID:1950390081

收到

你竟然課左咁多
有冇搵你個仔幫手抽 童子手通常好運啲

屌 以為出咗新破壞神關

1潛 added

揾揾先

3+1 又唔中
不過中布歐 速45 開路
再加力果隻超西SS 悟依隻我無

型

屌d極限課金之路次次都衰最尾有成一半打唔贏

渣ga

無錢課到解潛係咁上下架啦

當我見到日本課長 被王課左6-7000千石 先得一隻深藍達同一隻極意悟 笨大真係好L仆街

課咗100正價石,終於撤旦布歐爆兩次出埋深藍

課長

67千石先得一隻真係痴撚線......

個度好甘

跟住睇返呢個post #6

終於抽到隻魔童布歐
一直都想要佢砌布歐隊

頭先終於出隻技拉蒂茲

拿 迪 斯

佢岀親新限都課到全彩，不過依家見佢都未必次次得

係,拿迪斯
已經唔記得佢叫拿迪斯
另一個劇場版個件叫達列斯
成日搞亂兩個個名

係咪為左打撃佢,然後打撃全部玩家

卡卡羅特

Bamdie到底有幾唔想畀依10石我？

特南克斯

被王同恐龍仔呢d日本課金王今次都慘敗收場

屌 咁究竟港版係拉定拿
格古洛同杜拉個啲就記得

即刻入去試左場
kary 15粒珠 2春藥

𨳒你老尾呀全

明明排位唔岩冇春藥夠珠都會心7777到
明明唔夠珠都可以岩晒排位會心7777到
而家一係冇會心，一係爛珠連18粒都冇，一係爛排位
已經唔記得幾多次6千幾萬冇會心

試多場
11粒 2春藥
得6千4

想知隊點擺

恐龍仔好似抽左好多連

恐龍仔啲卡完全唔知佢點升
隻極意幾日已經全十lv link

技藍悟 KARY 達列斯 天津飯 技藍達 技2斯
洗到第2ROUND係KARY+達列斯+天津飯先打

求體161718號好友
3220081458

唔撚係呀
我連6000都打唔到

720連3突
800連3突

想知嗰個鬼佬死肥仔課長彩晒未

0突added

拿

唔該

2突added

屌打唔贏極速

1000石了

睇黎今次都係我最慘

終於打爛舊爛銅爛鐵
真係好彩佢兩round 無開大

你真係好慘
我暫時1750石未齊

thank
終於過左超知極限路

我1400
得7達

Ching抽到力比古彩都有過唔到嘅關其實係咩玩法嚟?

佢鳩噏下你又信

VS超知好易其實，塞晒D布歐落去就過到, 加隻超一星龍

後尾3個敵人主要都係靠51號開場變身打
布歐反而冇乜用 擺黎坦下咁

你下次得閒冇野做試下, 訓住過

過2000唔中7達

咁都過到 仲要食咁少道具

拿住布歐隊都過唔到先係有問題啦
除非你抽唔到隊長姐 如果唔係超力隊 極體隊
宜家我隻貓玩都嬴啦

可唔可以add 埋小弟
405002559

用品布0道具都得啦

唔夠膽擺冇攻防加成既角落隊
有防up既都成日化灰
搵日試下先 我d布歐都好低潛同冇升技

Kary幾多突?

低防都得，大波隊十分鐘內打完

中極意?
我兩隻都冇

大波全體攻,出幾次就打死幾隻
好快打完
對面知屬無論超極都好易打下
仲有對面力屬都係好易打
速同技好似升高左攻要你辛苦打咁

依家得返超速關
我諗住試下肥瘦布隊
升緊隻冇用既吸血布

3潛
SKILL玉全部屬性強化

你唔係未彩咩

借隻邪波 是但砌都嬴啦

想問下布歐隊其實係唔係大路都係咁砌
我無技果隻雙布歐，剩係得呢d

可以落飯布
技個隻南界王神布好似都勁，不過你好似冇
健身布都唔差不過唔係布歐編冇咁夾好似
我都有用

我係體悟格布、力布、力瘦布、知飯布、知細布、南界布/健身布（你可以換魔童布）
力瘦布、知飯布、知細布都要極限覺醒先勁好多

終於過埋神次玩超難關但佢老尾 合體果兩關最尾難打到閪咁 超力 速 體 果d關難打到 活潑女孩次次打到最尾一個先死笨大正仆街

無諗過力瘦布都會用
研究下先,唔該哂巴打升哂d布歐都要d時間

超力我就先當係力隊已經冇可能難打啦
如果係指用極速入關 讓3張免費卡都嬴啵

力瘦布同飯布如果有得選擇我未必會用
力瘦布打魔人布歐篇都OK嘅但飯布真係垃圾黎
EZA完都係唔入流 係免費升技叫做唔係好曬資源去升

睇pin啦

中夠柱未呀 彩左好耐啦

唉屌你仲要俾隻界王神fake左
見到5隻手指

易打就冇癮啦

有冇清可以轉隻技邪俾我
1504674874

Done

打唔贏極技呀屌

佢好似冇咩選擇

用咩隊打？

屌打到了
終於過哂超難關

咁嘅陣 點會過唔到

試咗兩次先過到

算唔算第一個過哂超難關但未刷過一隻777嘅玩家

大家平時用咩課金多?
係信用卡定係買日版ITUENS卡多?

免費都唔刷

下

免費嘢=公廁

是

急到瀨都要用嫁啦

鴛鴦巴可以重登嘛，想用多次你隻彩星

你=公廁

咁撚on9嘅野唔洗大大聲講出黎嘅

咁仲有力之吸收架ma 唔係下下全布歐先叫玩到

On9師

飯布可以換21號都得
不過佢好似SHOW出黎得魔人之力

最正路係換左新速個張布 但我1張都抽唔到

魔童布? 好難抽 布歐隊必備

體神貓係咪無技刷？搵過下唔見

得抽返黎隻sr 可以食

係無
今次sr都抽唔少啦
我就拎石抽sr dk上ur先100%食

我落去碌鳩亂掃都贏啦

學埋特南克斯啲口吻

我唯一block咗印度條on9
唔好扮佢喇

想問下新個張LR極意悟點潛

全仔？

我上次抽左勁多肥仔邪波SR係度，依家留哂等黃金週希望抽到

主連

佢用連豬用到出神入化

鍾意定仔

已封鎖會員 - 人型狗

留石頂傳

仆街啦 呢隊team最勁果4隻我都冇

又做乜鳩

兩隻搞掂？

究竟要抽幾多先會中Lr 銀眼悟空？

可以係5 可以係5000

55555石

各1

週年都俾玩家養生
係好野

隻驚一向養生

今次見好多零課嘅人兩隻中晒

我得4周係可以無課中齊
3周係3萬羊都唔中一隻棄左
5周係6萬羊先中齊

你5週頂傳一下齊晒添

運用錯晒地方,你望下果2隻垃圾而家有邊隻仲有用
隻rose自己係好勁我2潛都700幾萬, 但d隊友不了
大波cat少發揮機會少

自從3.5e 1000石0新限後 淨係登入攞石
今次800免費石中晒兩隻 仲中返3.5e兩隻
棄game hea玩真係有用

所以你話課黎做乜

願者上鈎

諗起安特係discord分析官方點樣控制機率引人課

越無課越強大
150石中晒兩隻
佢又派左二百幾石
而家又有500石等頂傳

控制係一定有
我每次周年都差唔多係單吊封面
除左4周, 因為我3周抽唔到棄左, 擺明係想引我落返抗

你自己都有講隻驚儲卡咋嘛

500抽
1900石
終於中第一隻

你仲有超sale 中埋比達都得喇

都唔關事啦⋯⋯
普限池柱少d又唔係lr梗係易中d

lr池10條柱機率仲要唔均等
唔俾你中既真係抽到破產都可以冇

得返勁少
比達呢啲隨緣
夠500紅幣
盡人事抽埋佢啦可能

抽極都仲有

而家咪就係講想儲都難

係 佢變魔術咁樣

課晒都係3千
依家都中一隻 就追埋佢喇
之前嗰啲免費石 你當冇咗件事佢算啦

Until we score 咁
抽極都有超sale

我唔會課個三個5020
最多課埋個三個3920

點解抽極都仲有
係因為之前儲落好多石

點會
將所有錢all in 週年 cp 年尾step
跟本勁易齊

冇錢抽
本身諗住中一手快手就課既，而家冇得課

仲想中一手快手

周年不了
抽cp一車車周年

屌 夾埋成570粒 夠中喇

你真係咁認為？

往年我會咁講
今年真係不了

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (188) 你抽到既係銀頭定藍頭? 5

有14石拎

又射左落海

已射咗落海

P

Ok